究竟有無人在法庭內見到李宇軒及李妹妹?

有無人見過?
李宇軒和家人在法庭上,如何相認? 互相之間有無奇怪的神情?
陳彥霖的CCTV剪接過,真人有無在內唔肯定,但假扮的人事後在火車上出現過,卻無人追查,黑警和校方當無事發生過,黑警記招實牙實齒話有赤腳去海邊的影片,事後大家才知道,根本無此影片,黑警亦失憶不提.遺體究竟是否彥霖? 無証據.只靠曾繁光?認頭,話佢自己親眼見証<母親>驗DNA.但卻又並非他親手取得DNA樣本,亦非由他進行化驗.更不是由他從彥霖遺體檢取樣本..根本全部都兒戲.
周梓樂,CCTV內出現人,由警方指是梓樂,眾人只能跟隨,但明顯不是同一條短褲.大家又人云亦云,總之就把那人指定是梓樂.
咁多造假,大家都接受?
而家,其實名義上,返港的十人,仍有兩人從未被見過.
一句,黑警,你是不是人?